覺唔覺「主能夠」呢個icon令大家對基督教產生好感？

我知他撚狗

主撚狗...

主撚狗

講緊真主阿拉呀
衝出嚟認屎認屁